.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--True-Target:

Истинная цель (`True Target <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=346>`_) / Закл. 7
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- удача
- предсказание

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-1| словесный

**Дистанция**: 60 футов

**Цели**: 4 существа

**Продолжительность**: до начала вашего следующего хода

----------

Вы проникаете в возможное будущее, на ближайшие несколько секунд, чтобы понять все способы, которыми ваш враг может избежать вреда, а затем передаете видение этого будущего своим союзникам.
Обозначьте существо.
Первый раз, когда каждая цель делает бросок атаки против этого существа в течение продолжительности *истинной цели*, атакующий делате бросок дважды и использует лучший результат.
Еще атакующий игнорирует штрафы обстоятельства на бросок атаки и любые чистые проверки из-за состояний "скрыт" или "спрятан" обозначенного существа.

.. versionchanged:: /errata-r2
	Указано количество целей.
	Новая формулировка подробно описывает, что каждый выбранный союзник получает преимущество для своей первой атаки.



.. include:: /helpers/actions.rst